有無人用netgear r8000 flash左其他rom?

有無話邊隻third party rom好？

我見好多人話merlin, 但merlin好似係大陸野，怕唔怕有後門？

梅林華碩㗎喎

原本官方嘅asuwrt-merlin係外國開發for 牙石一系列嘅router，
牙石官方係有授權
xwrt-votex係第三方未經授權嘅asus-wrt merlin改版，
當中涉及侵權成份。另外，support嘅Model係極少數，
r8000係唔支援嘅
koolshare merlin就係支那自己嘅改版，而且部份係closed source，有冇後門都唔知，雖然support好多model，但就唔建議裝

我轉左ddwrt了

多謝師兄提醒，真係唔知咁多，只係見到好似大陸出唔敢flash

多謝晒

ddwrt都好
仲有fresh-tomato都ok
不過好地地就唔好轉來轉去

請問你係咪都係用r8000?

我flash ddwrt, 最新果啲個dhcp同lan port wan port傻晒，跟住符錄flash番上年8/6果個version先正常可上網，攪左我成晚！

我flash其實係想係router set surfshark vpn, ，但仲未整到，有無心得？

我唔係用r8000
我牙石+ merlin

唔該晒巴打